星期日負責遊行吳樂𢓭警司曾涉劉公子裸照案

曾捲入九五年警察裸照醜聞的富家子劉定成，十七年後再因拍攝警察及藝人肉照惹禍，被控非禮及恐嚇等多項罪名，本周一被法院裁定表證成立。

若有關控罪成立，劉定成隨時入獄，卻無損他心情，連日全身名牌悉心打扮，風騷出入法庭兼妙語連珠，引發全城熱論。

劉接受本刊訪問，自爆曾與本港名門望族中人「攣愛」，以及為何沉迷制服型警和筋肉男星，他並透露能令數以萬計大男人，願意在其鏡頭下裸露任拍的秘技。

上周剛六十二歲生日的劉定成，自言從不憂柴憂米，本刊追查其身世，揭露他的外公原來是「廣州賭王」霍芝庭，與澳門賭業大亨傅老榕家族淵源甚深；而且劉父投資生意甚廣，他單靠父蔭，已享大批物業收益，估計其擁有過億元身家。

「把男人攝進鏡頭，對我來說就像一場選美活動。」劉定成形容外間流傳、曾被他拍照的三十五名「筋肉男」名單，都是他的候選「佳麗」，當中二十一人是警察，最高職級是總督察吳樂俊。據悉，吳的肉照僅是上身赤裸、下身穿短褲。

「吳Sir有腦又靚仔，真係好難得！」劉口中大讚的吳樂俊，已婚，曾駐守O記，有份參與調查○八年轟動全城的旺角警署強姦案，現調任西九龍總區行政部，是警界出名的美男。

劉續說：「○六年在跑馬地認識他，當時大家是鄰居，因互相欣賞成為好友，很自然便邀請他到我家拍照留念。其後他搬走，就沒再聯絡。」

警察以外，名單中的另外十四人均來自娛樂圈，部分是稍有知名度的二、三線藝人，當中不少曾參加香港先生比賽，或做過模特兒。

「『巨胸謙』（羅仲謙）無理由不認識我，○七年底經電視藝員沈震軒介紹後，我們飲過幾次茶，後來他到我家拍了一些穿普通衣服的照片，期間不斷追問有否服裝贊助。事後他不時用公司信封，寄來一些電影贈券，下款還寫着『謙』字。」劉認為這都是見得人的事，沒甚麼要隱瞞。

○七年度香港先生比賽，十二名參賽者中竟有一半「榜上有名」，包括袁偉豪、林卓峰、胡志偉、李善恒、單俊偉及李豪，以及曾拍攝全裸同志電影的○五年參賽者彭冠期。不過，袁偉豪稱不認識劉定成，彭冠期則表示除電影外，沒拍過裸照。

警察

15. 李文銳（赤裸上身、短褲）

16. 杜偉麟（赤裸上身、短褲）

17. 趙家聰（赤裸上身、短褲）

18. 周禮浩（赤裸上身、短褲）

19. 伍宏軒（赤裸上身、短褲）

20. 江志明（赤裸上身、短褲）

21. 梁海程（赤裸上身、短褲）

22. 楊銘基（赤裸上身、短褲）

23. 梁文龍（赤裸上身、短褲）

24. 吳志輝（赤裸上身、短褲）

25. 孫俊豪（赤裸上身、短褲）

26. 關鐵邦（赤裸上身、短褲）

27. 李子偉（赤裸上身、短褲）

28. 吳冠釗（赤裸上身、短褲）

29. 于玨章（赤裸上身、短褲）

30. 吳樂俊（赤裸上身、短褲）

31. 黃海輝（赤裸上身、短褲）

32. 傅偉恒（赤裸上身、短褲）

33. 黃茂亨（赤裸上身、短褲）

34. 彭鉅明（赤裸上身、短褲）

35. 李永寶（赤裸上身、短褲）

臭鴨

呢啲就公開受害人啲名

舊登copy的

lm等黑材料流出

本案除男星外，亦牽涉警隊，包括被視為警隊明日之星的總督察吳樂俊。據吳向同僚透露，他在快餐店偶遇劉公子，三度被游說拍攝時裝廣告，一時不虞有詐和盛情難卻下，無償拍攝展示夏日氣息的上身赤裸照

相呢？

靚仔???